覺唔覺得拍拖好撚柒鳩麻煩

遲覆又嘈
睇電視打機唔理佢又嘈
日鳩日問埋咩掛唔掛住我有幾愛我
成鳩日打電話黎
心諗係咪有咩急事原來係話自己發左個惡夢好得人驚要即刻同我分享
再唔係就係又問掛唔掛住佢

我屌爆你老母勁撚煩

係

煩得黎都要適應架啦

冇人煩你嗰陣就想有人係身邊

佢又黎煩我喇
叫我估下佢聽朝早餐會食咩

有人煩下咪好lo
到時冇人煩你 仲難過呀

啱啱半個鐘嬲左我四次
我係絲打

嫌條女煩未分手囉

為左扑野。無計

拍拖唔麻煩
係你gf好撚柒鳩麻煩

乜PP咁煩既咩

係你條女ge問題

條女幾歲

叫佢估下幾時分手

屌佢老母

23

中出左未

中出左

你條女煩姐

可以了

同你分享下玩下你又要嘈
做咩唔分手姐咁

怕煩既 搵個男人囉

呢啲小事啦屌

每個星期嚟一次話我地之間有咩咩咩問題 又話要分手又盛

珍惜下啦

睇完個post發覺男人為左屌閪真係犧牲好大

覺得煩咪分手囉 巴打

屌你地咩

我果個幾日都唔搵一次
但又唔係感情有問題

我寧願佢痴身

做咩唔分手？

啱呀 我做女人都覺得拍拖麻煩

最憎人煩撚住晒
仲要係蠢

好可愛呀咁樣

好彩我果個麻甩系女友黎

仲以為係中學雞
點知原來成23歲

煩過西 日日痴住哂無哂自己時間

分咗手無耐就好想有人煩

黎m 又發脾氣
冇啦啦遲左小小覆又發脾氣

飛左佢啦仲諗

我女朋友都係咁
但我一點都不覺煩
係愛呀哈利

咁咪唔好拍囉，做乜鳩啫

分手啦

分手囉

我同女朋友都係咁
咁樣傾計，打打鬧鬧不知幾正

條路自己揀，仆街唔好喊
單身啦

係嫁 飛左佢lo

笑撚咗

到唔煩你個陣你就要準備定戴帽

最好

I know

晾個衫行開十分鐘冇覆佢都打黎問我去咗邊
呢世人都唔會忘記分完手第二日訓醒有幾開心
真係笑住醒
自由既空氣
終於唔駛再日日morning call一個唔會準時既人

我分唔到手

係咁架啵
不過咁諗 有人煩好過無人煩

同你玩下姐 你就擺我上網

快d分手唔好晒人時間

係就分手咪撚搞住人囉 又要呻又要拍

好彩冇拖拍唔洗煩

係咪你唔夠愛佢
佢都係想咩都同你分享姐

咁唔煩既定義又係點先？
點樣先算夠空間時間？

好撚煩

拍拖係咁架啦
怕煩真係唔好拍

Why

咪係囉 啲女好on9架
又成日要人接放工

我覺啊 4年都晚晚傾電話

so ?

唔煩
但當你唔夠愛對方 就覺得佢做咩都煩

嫌煩咪分手囉 唔係咁都要人教下嘛

所以敬告不要拍拖

啲女人好鐘意將夢境化為真實。例如佢夢到我同佢講分手，起身之後就會即刻打過黎喊哂口咁。講講下又會怒勁我。我心諗，發夢姐丫姐...

佢發夢我溝女 夢到我搵ex 結果就嬲左我

覺呀 又要成日wts又要傾電
想做啲私人野睇下片煲下劇都唔得

你女朋友麻煩唔等如全世界女朋友都麻煩

人係犯賤既，個陣係咁覺得。
到分手就會掛住俾人煩既感覺。

以前中學唔識諗 死都剩係要溝個靚既 結果一齊左之後慘過貼錢買難受
而家先發覺 有個性格溫馴既女朋友比好樣重要十萬八千倍

痴線

取捨啦係要有犧牲架啦

煩下我囉

好想俾人煩
有人煩自己姐係仲有人理你會珍惜你

世上得番老母會煩我
感恩

係 忍辱負重

毒撚表示冇拖拍，日日都好撚空虛

對唔住囉 以後都唔講

依個POST好撚恐怖

係咁架啦

講真 幾乎10個女仔，10個都會想痴住男朋友煩住男朋友架啦
女仔都係想有男朋友呵護下同關心下佢

如果樓主真係嫌棄女朋友麻煩，或者你唔適合同女朋友拍拖，做返普通朋友算啦

快啲戒左佢啦

屌你有女仲想點

得啦 咁煩咪咪撚拍 乜鳩都放上黎

煩咪咪撚拍囉 到時就會掛住呢種煩

i know that feel

煩咪唔好拍，咁又講一餐

笑住醒 你真係好大壓力

毒撚格就咪拍拖啦

成日唔信我話要分手
係D GROUP 入面講下股票講下波仔都話我去識朋友 話我無左佢既生活多姿多采

難聽過粗口

對唔住囉

未體驗過唔會明

最撚好扑完訓，乜都唔洗做

我都會有咁既諗法 有時候有返自己既私人空間真係好撚開心 咁其實係咪唔應該拍拖
利申 未分手

我以前都係咁然後就忍唔住分左手 自由真係爽

唉屌 但而家呢個時間點真係
同埋... 又再次hurt 到人 唔好受 點樣先可以係拍拖前清楚了解一個人

拍拖前點都了解唔透架啦 要拍左拖先真正了解到一個人

絲打/巴打你可唔可以講多d 你之前拍拖既detail? 拍左幾耐？對方係咪好痴身 而家會唔會想比人煩返？

唔夾咪分手囉 做咩姐你

拍拖唔煩 係你拍錯拖

人就係咁犯賤

點為之拍錯拖 姐係2個人點夾都夾唔到？

對唔住囉
都係想你理我多啲啫
關心下我 鍚下我啫

利申:冇成日打比男朋友 打機睇片都由佢

總會有男仔鐘意比人煩 亦有女仔唔鍾意煩人 何必揀個唔岩自己

已經無晒私人空間 感覺好灰
仲成日話見唔夠 又問下次幾時出街
其實知唔知我好攰

分手囉屌 咁多野講
樓豬仲煩撚過條女

每個人對感情嘅表達方式都唔同嘅

一開頭唔知 唔經唔覺就咁耐 而家都仲係咁

巴打係咪怕hurt到女朋友？

你老母 無女重煩啊

等你女朋友走左 到時冇人煩你啦 自己一個最開心

我係絲 之前拍左3年 對方控制慾好勁好痴身 總之一見唔到佢 我就會大大力呼吸自由既氣息 以後會搵d冇咁煩既男友

覺唔覺成日話拍拖好撚柒鳩麻煩啲人仲撚柒鳩麻煩

好驚男朋友都覺得我煩
想同佢傾下電話 我講野 佢就多數應我 唔唔
覺得佢唔緊唔緊咁 係咪我太痴身

拍左3年 你點頂嫁
我都想咁灑脫 但好怕傷害佢好深

好L難頂 你仲愛唔愛佢先?愛就大家傾下啦

又要屌西又要威,又唔肯付出代價

絲打好勁 我而家半年多d已經
好多時都係好似交功課 返工咁 有時覺得辛苦過返工
之前都講過幾次 但佢真係句句都頂住你 佢冷靜d都會認下錯既 但認完錯又改唔到太多 仲話我唔識拍拖 我心諗我起馬有野肯為你改 你呢？

絕對係辛苦過番工 特別係番完一日工已經攰 仲要晚晚見面食飯 唔見就發脾氣 不過女人話認錯都係交功課比你 邊會真係改吖

晚晚見面食飯真係 不過如果我得閒又時間許可既 都要搵佢 我為左佢已經盡量就佢時間 但佢咁撚得閒 點就得哂 同埋有時候我都係想要自己喘息既空間姐

唔係唔愛 唔係唔想見 但洗唔洗咁chur 拍拖都想有私人時間做下自己野 唔係一得閒就要見架嘛

Sad but true 我仲愛佢

咁唔鐘意咪分手囉 留住人做乜

覺呀
特別係我要返學佢唔駛
佢日日叫春話得閒真係搞唔掂
利申唔夠愛

做咩都煩㗎啦 不過我都好想拍拖

你地幾歲先？

好彩我同男朋友都互相痴大家

唔好屌西咪唔駛煩

比女友話返煩

話我成日係條街大聲唱歌好似同緊個痴線佬拍拖

除左問掛唔掛住之外 冇一樣中

其實佢喺想講食之無味 棄之可惜

女唔癡身係咪錯

我個個好唔痴身
我想佢痴身啲 主動啲

覺
成日覺得就人好麻煩 但嗌交就仲麻煩 所以為左避免產生更大麻煩 都係就對方了事
其實唔止拍拖 有時朋友都係咁

認同 同朋友相處有時都係咁，只係拍拖close 啲咁

我想好撚柒鳩麻煩

咁你咪直接同佢傾下囉
對對情侶都會有期望落差ga na
如果佢明白事理，你認真同佢講佢實會識收
可能佢唔知你想點相處啫
點解唔聽下對方有咩諗法？

怕Hurt人，淨係識係度呻
又唔直接解決問題
淨係識逃避，你係咪男人嚟？